twitter開始多支那人撐美國示威者

係咪香港手足唔夠激進係咪要手足燒狗屋燒狗車搶gucci

但你地環球時報胡總又譴責美國暴徒啵，咁即係點? 無所適從，份工好精分，屌

一張圖摑到佢無地自容啦

共產黨：利用一切可利用的對抗敵人

原來大陸同胞暗地裡係咁支持暴力同反政府明白晒

即係反對同贊成，相互火拼嘅都係中國人，扮演各種角色。